有冇人唱k 或者聽到"李香蘭"就會點起枝煙🚬

啊～像花雖未紅

下句唔記得咗

唱k點煙我call控煙

燃點香煙喝啖酒 所以不快都溜走

室外唱唔俾？

讓這口煙跳升，我身軀下沉

係呀係呀痴埋支煙係個嘴到添呀屌你老母好撚好笑咩柒頭食咁撚多煙你老母全家生肺癌死啦行遠啲呀仆街

尋晚kelly閙得我好岩

Me 估唔到樓豬都咁撚瀟

支煙要痴住下唇吊下吊下唱先岩feel

Skr skr skr

阿生, 呢度唔食得煙架 .....

陳寶蓮

會燃點香煙🚬飲啖酒🥃